[劇透][台灣上左]魔物獵人MONSTER HUNTER真人電影版

香港應該有排無得睇

老公為在個老婆開戲一定有排玩啦

好似又畀nmslese屌辱華喎

2046都睇唔到

想睇CG ONLY

聽佢地講話好撚柒
又搞死一個IP

好似搞到支那下左架

佢哋應該好淆嘈得太勁連game都冇得玩

香港會唔會上
有冇咩平台有得睇

香港一直都冇消息話上
我都想睇吓

上網睇算啦 依套垃圾

佢兩公婆既戲近年都知睇唔睇得啦

真係因為MC JIn下晒架？
搵唔到大陸網有得睇

上網睇左 好搞鳩套野 mh fans都係咁話

巴打講得無錯 不停斷片斷片想點
啲劇情又膠 一開波班友都係茄呢啡 轉個半身死晒
主角光環 男女主無gear撞飛勁遠 中毒針都死唔去